今晚發夢見到女神

是咁的，琴日好早就訓
夢見同女神一齊行，一路同佢傾計，佢突然間同我講:邊個宜家拖住我就係我男朋友
依個時候，機會黎啦，飛雲！我一下捉住佢隻纖纖玉手，但係同一時間，唔知邊度有個撚屌出嚟拖住佢，佢話：唔好意思啊，佢快過你
我成個人崩潰左，點解！！！！！點解聖誕節發夢都溝唔到女神！！！！！點解我咁假嘅願望都實現唔到！！！！！點解我發夢都要俾人搶左女神！！！！！
佢講完之後，我仲要笑笑口話:咁好啦,我有嘢做，走先
點解個天要咁玩我！！！！！！

屌！！！標題打撚錯！！！！！！

55，sleep la

聖誕節我會指住d拖件豬扒既毒男恥笑

諗起佢地做愛果刻真係好核突

毒男戀愛了！
但條女好扒
有人話可能係真愛呢？
但事實係99%雙方都無得揀
心中都覺得對方好扒 / 柒

呢個關係
係性慾既發泄（雙方蒙頭入閘 ）
係避難所（節日有街去了！ ）
係騎牛搵馬（雙方心諗：溝到件正既一定飛左你 ）

佢地應該有基本既自尊
所以有拖拍會比毒男同豬扒朋友知
但另一半既相就唔會比人睇

條女樣衰
就話佢心地好囉

條仔好柒
就話佢細心囉

呢個世界就係咁

屌你唔通呢個世界可以人人都食鮑魚咩
始終要有人食屎
食屎既人可以點？
話D屎好香好好食囉

世上有不同生存方式

曱甴一樣可以快樂生活

但係有時行街見到一pair曱甴想扑野唔用套

我就一定反對

成班偽毒扑完起唔到身
我宣布今日同聽日朝早起到身先係真正毒撚